能與你遇上 再一天相愛

而誰明瞭橫越多少障礙

完全定了哪可篡改 不需感到意外